想揾人幫手都咁難

喂你過來 幫手一齊做野，點解我d野越來越多
想揾人幫手都唔肯 真的垃圾

One 支公

two 支公

來呀

Three 支公